DJI Mavic Pro 點解呢部野咁勁

自動追蹤

價錢唔平 不過真心好玩

好正，但邊度可以玩，唔想下下行山。

真心好玩又勁，睇到好多平時睇唔到既view.

買左佢 山都行多左

有無相睇下？
我想買來影相多過拍片
但個鏡頭影出來點？
尤其係天陰或者magic hour 開始天黑果時

夜景我諗唔洗諗？

摺得埋方便帶

好想買

7k
係咪最細最好?

影raw 效果幾好 但直出jpeg就真係麻麻

夜景你預iso400可用

好撚貴 7k?

算平，dji大部分産品拍電影都得

睇完鬼佬d片 好撚7 正

好撚正呢部野

其實冇人望到你去邊度玩都得

機場/有直昇機既地方附近除外

有無raw 轉jpeg 嘅相睇下
尤其係唔夠光的天氣

唔好亂黎呀⋯⋯
到立法個陣大家攬炒架咋

兩年前禁嘅質素嘅機坐底十萬起錶，仲話唔跌爛幾部唔使旨意學得識。仲話要考牌

而家

真係科技發展得太快3－5年後都唔知可以有幾細部

好正

巴打買機，定買combo pack?
個袋和car charger 又用唔著

同埋佢同Propellers係咪易折斷所以預買定？

買單機咋，其餘所有配件都係taobao

記住買埋dji care 唔好慳

咁你另買多幾多粒電？hkd699 都唔平
同埋係咪上官網訂？

玩下其實ok

出黎撈嘢呢部畫質唔得
可能第二三世代先 ok

影岀黎係中上，拍片都可以。最正係好細部，啱哂香港d蝸居放

我多一粒咋，都係淘番黎，其實間廠都係深圳，你唔怕保用，部機都可以直接淘返黎

Thx 我上taobao 睇睇先

我都係咁諗..就好似啲人玩電動平衡車,行人路踩單車

7k堅係貴喎

物有所值

啲水清到

有無人試過係屋企飛出去

諗過無做過
飛出去易
入返去就煩d

貴你老母咩 係大陸佬做先有依個價咋

唔好意思 語氣重左少少

咁細部真係收哂貨

大家淘寶買?

影夜景可以好靚

淘寶邊到買?
幾錢?
package咁買?

淘寶你要問下保用點攪
官網咪穩陣D囉

航拍機影香港真係好靚

係咪睇完之後既留言

好想買
但又驚自己用得唔多

暑假買來去郊遊玩下，順便草下錢先

好似有幾間平過原廠
伏唔伏？

我見dcfever 好多人放二手，個個話唔啱玩所以放

應該買返黎幾次就無mood
但聽講qc 麻麻呢部野

不過買電子野都係撞手神，上網睇有d人一買就要番廠整
如果巴打真係買左 記住買佢個保險

華富夜景

巴打去完Melbourne?

去iceland 一撚定要帶呢部野去

Yes
去到周圍放
比個紐西蘭佬捉住問係邊買同易唔易玩

淘寶買有乜事要寄返上去搞
官方舖條友話香港行貨有事都係寄返上深圳整
所以無分別
但我怕麻煩最尾都係香港官網買

準備買
有冇人打算真係喺淘寶買？

點解要去淘寶買 ....又唔係平.. 咪大把..

部野太吸引個個都衰衝動買，買返黎其實鋪塵
利申：衝動緊

我都啱啱翻 都係好多人問

諗住官網買機

仲有d人係炒貨炒衰左
不過買左就會玩架啦
落屋企樓下玩都好玩

去天貓買好啲 有天貓假一換10
大陸行電同香港行電好似唔同
你計埋運 其實差200
買就買多舊電
袋就自己淘個小白嘅相機鏡筒
可以裝3電加一機

Melbourne 好靚同好舒服
一返到香港
試過低飛緊幫自己影合照
有人係咁望之後仲同部機影相

其實最驚係比人捉..想飛下MK CWB ..好似無人飛過
乜都飛 .. 總之唔想行山 ..

巴打天貓買？

正常無人捉
香港市區唔同好多外國地方
剛去完Melbourne 市區好多直升機同小型飛機所以係restricted air space
而香港市區應該唔係
尖沙咀飛過都無乜事

如果真係買就去官方店啦

平啦，你對比下其他有咩功能質數再對下價

心動想買

除左官網同天貓

香港邊到有呢部野買

我香港官網買

澳洲飛要拎牌 比人捉到就幾大獲
香港未有法例管 唔到飛太高就ok

想買..
2手係咪買有care果d好?

突然好似好多人狗衝勸大家買之前睇一睇香港航拍守則先

有咩唔同 買左舊開心使用中喎

想問係咩原理接收3公里外既訊號？
衞星？

無咩人就飛嫁喇

同個fd行山成日要等佢放機好曬時間

你地影夜景係咪都係auto？？

發覺自己影無你地咁好

市區飛真係要好小心，香港太多高樓大廈干擾，試過飛過幾百米無信號嚇死

你咁講就錯啦，航拍緊係要安全，尤其夜晚好多電線，柱你睇唔到

個個只係諗住跌左部機只係損失幾千銀

無諗過跌落黎會掟得死人

原來係車公廟對外成日玩drones個個就係你

有諗過買呢部去旅行影但真係out budget

而家諗緊平平地買bebop 2 FPV 定 explorer mini 拎去飛算數

試過bebop 2堅穩不過折唔到腳 explorer mini又好似重左d同飛唔遠......

啲鋪頭唔得？

仲未計巿區訊號干擾有幾強
你見樓上有人問有冇試過響屋企放出去就知

去淘寶買砌機, 基本上都係果D料, 都一樣可以SET 自動跟蹤果D功能, SIZE大細都有, 航拍果D最細見過砌機都35cm都可以飛25分鐘左右.

不過呢D係無底洞, 入門級可以3,4千就搞到, 想追到高級D一個遙控都成萬

仲有風都好大影響架
有次放P3Adv都比風吹走咁制...要逆風咁飛
Mavic咁細部吹咗唔知去邊都中似

干擾都話睇唔到
大風仲放係個人on9
個人無常識其識玩乜都死

部機斷signal識自動回航, 又有防撞sensor, 邊會出事
咁個機主就免咗責了 (好似係)

點解唔去銅鑼灣間旗艦店買

好似平d

有追開無人機搜救facebook
呢部幾乎日日出事

人問題定機問題？

琴日上沙田個堤壩玩，勁多人玩搖控直升機吹到架機反轉，但部mavic pro 好穩定

兩樣都有 但應該主要多左人玩Mavic 同新手出事
我記得我第一日買on99唔睇manual 去樓下公園放
有干擾唔識睇 一起飛就失控drifting 撞爆對翼

正，
可以減少左我買既意欲！

搜救無人機服務要比幾錢？

新手，真係無諗過平擾問題。以為去樓下邊度放都ok

人機都有問題, 機太細上到高空因為大風會吹走

大陸有個網站sb-dji, 雖然大陸網但幾好的
講炸機專欄，我成日上去睇d 大陸人慘案，慎防發生係自己身上

慘案例如有
徒手接機𠝹到爆缸
ATTI mode 起飛撞機（我中左 ）
冇signal飛落海
跌落人地大廈度
玩野係水面飛一比油插水

好多人買之前, 以為只係普通電子玩具, manual又唔睇
總之見人話又防撞又回航就好安全

炸機當學費就小事, 最怕整一單炸人上報, 咁就全世界唔駛玩

我手上有部P3Adv幫手整緊
之前比人玩大風吹撞樹相機雲台斷咗
依家淘晒啲料砌返都控制唔到隻相機上下郁....
搵晒外國網有類似問題...啲人話係firmware有事

關咩事 咁真係平喎

真係好方便出攞出街

full set 8k

官網唔係賣9999咩

邊到咁平

咁危險，市區又唔放得，咁真係買唔過

影相好靚

咁多石屎鋼筋 咩signal都擋晒啦

好撚靚

淘寶

都唔食得風，我由mavic轉翻p4p+

影相撚買之前唔記得睇 個sensor好細
啲相全部唔zoom得

個鏡頭好似仲衰過高階少少嘅電話
都係呢個原因令我等下一代

等下先啦

不過又要sensor大啲嘅話部機一係好大部 一係組裝會好煩

幾年前都估唔到drone 發展得咁快

真係咁差？我呢幾日仲想買 上網睇啲人影野都好靚咁 又話有得拍raw 我唔聞相有冇問題？
利申 都係想影相多 自己有玩開相機不過 drone多好多角度

唔聞相絕對夠做 不過唔好諗住可以同一般apsc/FF 機比
同埋呢部野一定要影raw 直出jpeg d色好撚差

講到咁差 仲買唔買好...

香港影航拍其實好正
外國唔會有香港高樓林立 同逼夾個種感覺

drone 主力拍片

影raw 當係送

我覺得mavic 影raw還好 唔聞相都收貨
唯一不足係夜晚太黑對焦會好難中

琴日衝動完 今日就買左

有咩感覺

等 mavic 2

好興奮

好仆街

應唔應該得osmo mobile 2

買karma 好似好啲
陸用空用都得

P4P

p4p個畫質真係幾好 不過大部好多唔可以拎住四圍去

等mavic 2

想知干擾點睇?

利申: 無DRONE 亦冇玩過, 純粹學野

DJI 會出 MAG INTERFERE

早兩晚大風飛都已經飄飄地
ATTI Mode 應該抄左十世

除非你到時食炒價啦，mavic pro都要等大半年先有大貨

唉 窮撚無資格要求太多
一係等佢出平版/出新減價買舊

其實干擾有幾勁? 邊度既地方就多干擾?

多大廈既地方(鋼筋/金屬會shield signal)
山丘會阻signal

澳門撚P4P

thanks

想買...但......我怕買完出2.0

佢d貨呢
出唔切
第一波一定貴

等下冇問題我唔急
我係怕依家買完佢轉頭出2.0

差唔多啦 1-2 年一個cycle

早買早享受

好驚買左mavic / osmo 都無時間玩

我買左之後日日都想放下機 因為真係幾好玩

好羨慕 遲下去歐洲 好在唔去冰島 唔係一定逼自己買埋

睇外國某d youtuber話部野玩壞左就好易有問題同易壞

買左既巴打有無同樣問題？

其實唔洗乜靚景
佢比到你係一個完全唔同既角度
我屋企樓下都玩左好多次

一開始唔識玩炒過機
爆左翼同反哂機
無事
當然唔好預佢拎去撞

因為依個post 我入左坑，仆街

玩成點

上到山頂玩，信號會相對弱左，試過飛飛下斷線 果刻個心即刻離一離 好彩有自動回航，7k係值既

巴打可以手動focus 無咁soft 嫁

比呢個post 毒到應該會入手 當佢出mavic 2

尋日先買，都冇時間玩

巴打係買成set! ?

combo

combo真係唔係人人都要
我個shoulder bag 電管 尿袋轉插 同車充而家擺喺度都唔知做乜
有冇人收留

其實買basic 加1-2 舊電最好

淘寶d電返黎

好想買 但都係等出2先

帶去行山一流

啱呀，又平過combo少少，係最衰無個charging hub

淘寶乜都有 放心

想問下大家點學識？
一上手就呢部得唔得，黎緊7月去西藏都好想買，但落過豐澤果啲問啲sales，佢地話起碼學幾個月

咁多位巴打 想問下你地邊度買㗎？

同埋如果喺官方網站買係咪買完有排先送到？ 唔該曬

左面控上下左右控轉身，右面控前後左右飛
另外左面食指位有個控鏡頭上下

好似係
純9up

等佢出2代先買番呢部

想問下field pouch 塞唔塞到呢部野

最緊要去空曠地方試幾次
熟左就ok

官網買，依家要等幾耐唔清楚，但係我十月中個時訂等到12月中先送到

塞到入去
但好難拎出拎入
放到機又放唔到remote
用個大少少既袋仲實際

上官網有預計送貨既日期睇

或者上YouTube睇多d教學
好多技巧都有教

你岩 但我見range pouch 都得
是否同樣問題

下一部係咪十月出?

Where are the rumors

1年出1部

而家官網買5日內到架啦

Yes,
但range會好少少
始終係lens pouch
Field pouch 好似唔預放咁厚野

真係10月出等得有貨都年半

買淨機 之後淘寶配件 定係 買combo

Where is it bro

大浪灣

建議大家玩果陣小心啲
得閒拎本航拍守則睇下
唔好做害群之馬
立法唔畀玩果陣就攬炒

諗起朋友部dji 有bug, 部野唔識自動回航, 自動飛走左
大那那幾千蚊冇左

好想買 但combo 成10k
我又怕唔洗飛 一飛冇回頭

只要你控制得好就唔會有呢啲問題
唔好去到20%電先翻
果啲自動飛走，你攞個flight log去dji
再填翻個excel就有新機

唔明啲人點解唔預多少少電翻嚟
部機成7千幾，為影多果幾分鐘
買多舊電或都帶差電出街好過咁搏

我見d 人係海到飛黎飛去 唔驚跌落水咩？

一定要留電返黎

基本上佢響 我就回航

會

其實phantom 3 o 唔ok
我入門玩下嫁渣
phantom 3 standard 4000 有找

加多dd 好似已經買到二手phantom4

mavic 成皮野

你買普通加多舊電唔得咩

我買combo pack 自己再買多舊電 total 4舊電

癲

想放耐d

可以飛粒半鍾

想問GO PRO果部係咪已經冇人理

仆街...walk in DJI 門市都冇combo

單機加3電好過啦

但貴過combo

臭西！combo

呢到啦 D 配件多過HK
仲可以買CARE
又有controller

DJI D 電1舊咁撚貴既
如果唔係單機已經好抵玩
要3電就要直接買COMBO 就抵D

係囉 仲諗緊淨機定combo

呢部嘢我買咗未玩遲啲翻香港攞出嚟玩先

care 跟地區
大陸買就大陸保

香港買就香港保
自己諗

岩 最緊要care 可以拎去flagship store 換？

但大陸真係平好撚多
又有remote送埋
hk 食水咁深

即係部機香港買 香港保
大陸買大陸保？

remote?
佢本身都連埋比妳嫁啦

咁可以hk買單機
淘寶再買1舊電

Kai 都幫mavic 拍廣告
D 英文J 死人
佢靚仔少少可能已經贏晒

淘寶買電平過係香港買好多

一香港機
3粒大陸電
= hk 既combo
其實大家出去飛會帶幾多粒電
我見佢一次個hubs最多差4粒
combo d 林嬸野岩唔岩洗嫁😂

有個叫咩充電管家
可以1充4
得呢個有用

dc fever
同埋果個carousell 有d平機
7k

無意中搵到條覺得拍得幾靚
維港唔係唔飛得咩？ 剩有係啲大廈穿插，近飛
我驚比人捉

跌落水唔見一萬
跌落地上的人唔見幾百萬…

琴日出去玩
在數碼港，西環公共碼頭，鰂公都有人玩
琴日好大風，又成個月無玩
玩果時淆淆地

咁博

真係要諗下保險問題

同埋用Android 時，信號好似好差
在鰂公用iPhone 就好好多

有都無用
如果條友死咗，會唔會告誤殺？

鰂公影

上個月西灣河影

幾大風 但都ok

同問

Rubbish

同電話一樣
邊個brand 多人用就自然多配套

果部成隻山東婆咁大部 送都唔撚會拎出去玩啦

Karma賣點係可拆雲台

飛起當然驚跌 但為影相都會飛出去
同埋跌落海好過跌落地

未買到
點理

震撼

想問下巴打
如果部機大陸貨 係香港買 咁保養都係大陸保？

我諗住放xiro Explore V喎，岩唔岩？

本來係外國訂左karma drone, 點知教練借佢部mavic比我玩，即刻取消，買mavic
第一次玩drone ，感覺好易上手，不過唔敢飛遠
佢話佢一收到機已經炒左2次機，好在有買care

真係一定要買care 太易收皮

以前唔係叫四軸機咩，點解變左航拍機
利申玩過車同船，四軸太貴心血少唔敢玩

有無巴打改機？好似勁好多？
利申：咩都唔識，連部機都無

我買左了
一齊買黎玩
潮流台ge ching

我都諗緊去改

岩岩買左部機

巴打們平時點帶部出去？

入唔入wtsapp gp

淘左幾個盒 就咁放入袋

改左會唔會無保養？

佢講左話唔會，佢好似剩係改個搖控

我都岩岩買咗
點入？

好
點入？

我都入

過撚左48小時
8號下單
發覺dji 買唔到

最後買左combo 同care 琴晚買 聽日到

第一日就飛中環。幾穩定！

又用開osmo mobile ?

影raw定jpeg直出？

係呀。去旅行邊走邊拍咪用Osmo Mobile
而家Mavic Pro叫多左個方法比自己影相。一個新既perspective

依幾張係jpeg黎

小心唔好飛左出去維港

緊係唔會.
佢都有話係Restricted Area.

有冇東區巴打, 你地多數去邊度飛?

上次行大東山放部野上天飛出少少就係咁響話機場附近禁飛

大嶼山唔係成個都禁飛咩?

唔係呀，機場範圍2km好似係

鰂公寵物公園隔離，嘉亨灣隔離
大風㘭發射站

好似全大嶼山

點去？

香港地好似度度都唔比飛咁
買完可以去邊玩

偷雞

感謝

乜點去？
行去囉

用DJI 個APPS 剪

如果係你，你會落河執嘛？

執到就執

周圍偷偷地放

但維港兩旁收斂啲
會比人捉
我其實好想在中環放
我夜晚在鰂公影見到中環果邊幾靚

中環大會堂果邊空地

維港兩旁喎
任鳩佢講

成個中環金鐘都維港兩旁，由鳩佢。唔好飛出海就算

之前好似睇過個post話淨係可以有太陽果陣飛
唔知堅定流

係

香港仔都算係

法例規定

一飛就落雨 收機返屋企

落雨要即收。唔好拎部機搏命

大家唔好做壞規矩，修例就麻煩
下個月番大陸執番部先

是日最後一張，大家用咩野執相？

Join me

前幾頁po過覺得拍得好靚.. 啲近飛正到
中環啲夜景,煙花都拍埋 其實係咪已經犯哂法

hongkongstrong條片 飛埋入煙花入面

條片幾正
其實想買mavic pro好耐，但一諗到好似度度都唔比飛時就買唔落手

香港太多高樓

買咗你自然會搵地方飛

我琴晚係嘉享氿放 飛前d 就見到妳

灣...

今日去果邊玩下先

有玩既放啲毒上黎啦

你仲未買?

放左5分鐘 就黎料
依幾日都會落雨
可以放棄

琴晚既

愛秩序灣

我唔係skw 住 放心

多唔多signal interference ?

海邊好少少
上星期清明
我去放
用Android,感覺訊號差過用iPhone

多 小心d 呀

上FB見到條友飛青馬橋.....
真係好撚危險..

過下手癮，去左海邊一個空地起飛。
飛左一陣太大風+有雨點 走人

琴晚就係個邊飛 差d 掛樹

聽問問係咪有telegram group?

想問問

想睇，點解危險？

係未有whatsapp group

舊谷死死地試下呢個

pish

個谷都冇得俾人打字講野既

有wtsapp gp
btw 點解可以咁定
我果部比風吹到炒左

你係咪上到好高？

幾高炒咗

亂影

初出買到依家只飛過四次

無伴玩真係ON99

起屋企玩迷你FPV 過下癮

岩岩係屋企樓下 平台飛
差d 飛左入人地屋企
差d 撞爆人玻璃
真係好L 驚

唔驚嘈到人？

行遠啲飛啦。出事就唔好

唔好一個累全家 大家都成年人

我住筲箕灣琴晚都行到太古第三期對出 / 鰂魚涌狗公園隔離個停車場先夠膽飛
除左有條P牌仔練緊車極慢駛出駛入之外就冇人.
我最怕比食蕉/多事屎忽鬼屌.

2m 都冇

點會架.

好大風。。。

真係好驚...
都係朝早玩多d 先夜晚飛...

hk 正義L 何其多

係囉點會你係邊到放
我係岸邊飛上六七十米都無事 不過佢個app warn咗我太大風小心d

點做到嫁

留言有講，好似啪個開關幾次

似假膠多

想買
驚炒機好心痛

個控有秘技入

應該冇gps mode 或者未calibrate就飛
一飛好易飄

我好少calibrate. 多數見佢叫我先CAL. 加上一定要見GPS有10粒+ Precise Location 先飛

成日收唔到gps 係咪壞左

係空地都收唔到GPS?

我唔夠擔飛出海

本來我都係。

好L 驚...

飛出海跌落海bye bye
唔飛出開跌落地都byebye
但跌到人就你byebey

呢部影夜景係咪差d

最大問題係夜晚個auto focus會好差 而佢個手動對焦又做到on99咁 影完一定要放大睇下對唔對到焦

D 機唔係有得SET失控落地咩?

出下相先

唉 放假成街都係人

lm

set 咗就一定得咩
用咗dom dom 都可以中招啦

點解我影個d 夜景都out 曬focus

有冇高人指點

弱囉
同埋手勢果個影唔到相

有無咁focus?用手機

唔好戴罩呀。

或set C1/C2 focus center

以前幾十萬既大型拍攝機=佢一部 好撚正

有冇人去過好景13樓間野買機?
見佢好平

噤曬focus 都係噤

冇帶啦
今晚試

夜晚影個af係永遠都對唔到 一定要手動對焦
最好影完放左睇一睇係咪真係對到焦

到底點解 我個搖控咁撚廢
好易比人干擾
200m 樓下
160m 遠

琴日在日本日光影
不過幾大風
驚驚哋

大家估下邊度

嘉頓山 岩岩有成4部 mavic pro

有冇人玩過/對GoPro 嘅karma drone 有興趣 分享下

買完第二天 一飛就壞左
好彩有買dji care

仲係唔識影夜景

拎去改

有無巴打update 左 ? 可以用fixed wing mode

Fixed wing 好advance. 我見Facebook Mavic Pro owner page 都好少人玩呢個mode

第一張係後製問題。個人認為執暖啲，對比高啲就Okay

劣改一張.

另一張試執.

我汁相 software
desktop 已死
得macbook pro 但 得128gb

我冇汁相software

係暖返wor

用手機版 Snapseed 都夠做啦

Update 左未有時間玩 係咩黎？

好似揸飛機咁。lock speed. 一直向前，可轉彎

感覺mavic pro限制比較多
Gps收得差個陣 逼你用姿態模式 限高5m

開sport mode

岩岩今日買左

今日新聞講民航處開始準備修訂條例

準備得黎都1-2年

度度都冇得放

屌，琴日放機既時候大風得濟，
成部炒左落石屎牆同坑渠蓋度，d翼花哂同崩左幾處
有買dji care,應該點做好

換新槳後係大空地試飛, 沒問題就唔理, 炒爆雲台先攞去換新

踩爛佢比幾舊水換部新

頭先望多次見到個鏡頭邊邊位有d花痕，但正中間就望落正常
咁點算好

粗用攞來練習, 操到熟哂殘哂先攞去換新, 否則你之後都係會炒

可以大風到咁？

冇啦啦扯大風

諗緊買combo好定單機加兩舊電池

個hub 有d用 d prop 都有 用
個袋就算啦
車充有車未有用
電 上taobao 啦 平d

識玩畫質都有 p4p 8成

政府做事，大家懂的

去Apple Store corporate discount 有九折
d 舖頭

識人做apple 有無平

我想問下gps收唔到用atti mode 山左底部感應
係咪最高飛得30m,有冇得再高d

你係咪開左Beginner's Mode?

我已經山晒所有野 但飛到30米佢就話等有gps先可以繼續升高

熄beginners mode之後要再set maximum attitude
無改都係會係30m
Atti mode最高好似飛5米？

車充會唔會充得好慢？

唔駛識人，拎自己張員工証去問有無discount la，配件都係九折

mavic pro combo 價位9千頭果d係行貨？

新手唔識影相技巧
買相機好定買dji航拍好？
我比較鐘意玩dji多

兩樣野都唔同層面點比較
淨睇價錢都差一大截啦

即係要有apple員工證先有？

Corporate discount ar 唔係staff discount
普通大公司都有e.g bank/insurance/utility
去問天才啦佢地會check 到

拎翻去比錢整

屌 本身都想買
但又諗自己未玩過航拍
想買部CHEAP野熟習下
今朝仲開左個POST問下有冇平野推介
頭先收工再去左SSP睇下D 機
但上網GOOGLE下D畫質又真係好撚差

之後再爬曬呢個POST 更加心動
定係直接買mavic pro好
或者邊度有得碌卡分期？
如果有我會扑鎚

有幾多巴打有買DJI CARE REFRESH?

因為我知apple 員工有個折扣大d

巴打 你嚟左

我都想分期屌返部

係呀 HI 巴打
琴晚係咁上網睇平價細機D 實測片
又真係唔係好屌得落
一係好低清 一係好震

我一開始都想只係一兩千蚊玩，但玩耐左就知DJI先係值得比錢買嘅
開頭都係想買Hubsan果部，之後個friend叫我買二手phantom
果時先新出phantom 4

我買機次序係
二手Phantom 3 Standard, 二手Phantom 3 Advanced, 新Mavic Pro

唔好買P3S 伏到爆，夠錢就一買買Mavic Pro/ Phantom 4 Pro

有無得分期

唔得就打上card centre 分期囉

各位都係price到睇?
我見價錢差唔多，有邊間好d?
係咪一機2電已經夠做?
如果上飛機係全部寄倉?

淘寶買既話你地都係集運運落黎？
想全部都係淘寶買 但又驚運失

.

同問邊度有得分期？

點解唔係官網買？

真心就算熜左beginner mode機前應該有sensor, 飛到埋object前1,2米就唔比你撞埋去, 點解有人會炒

想買，香港邊度可以合法玩？

左右同後咪無
同埋可能d人想拍靚d倒後飛又睇唔到咪會炒

官網就咁買係$7599?
因為Combo我覺得幾貴
但袋同電就上taobao買?
SD卡要唔要換?

其實除左你想分期之外, 官網買真係最好, 送貨又快
我淨係買單電版, 電可以另外買, 但COMBO入面其他野唔太用得著
送果張SD卡夠用既

咁係咪送埋袋定另外買黎裝
因為我見有鋪價錢平幾舊再送原廠電
都有話係官方授權,仲有冇咩係必要裝備?

個袋係combo 先有
街舖個d我就唔清楚
必要裝備都無乜 就咁飛都無大問題 玩吓睇吓需要買d咩仲實際
btw搭飛機唔使寄倉都得 好似係

唔該巴打
最好係邊到玩?係咪出海邊上山最好?

tripro有免息分期，不過跟官價好貴...

係 景又靚d又唔怕整到人

+1 bro 唔夠錢都要儲下，直上mavic pro / p4 pro
前期唔好買3s/4 伏爆

我本來買3se，等唔切貨入p3 pro玩住先，飛唔夠兩次直接上mavic

巴打有冇地點推介

同問，大家通常係邊放，諗住今個星期買

原來百老匯已經有得分期
琴日經過旺角果間問左
7599 9999 都可以分
恆生卡可以做到18個月添

再問多幾問先

如果單買機的話
仲有咩配件係必買？
見你地話淘寶有曬，有冇link 開心share

準備呢個禮拜入手

5月會買
想問tripo 係咪特別平 分期點計
如果差不多我去百老匯買

最多銀行可以做到免息分期，不過就跟官方9999，如果現金好似又平500（上星期去睇過）

單買機就買多兩舊電，爽好多~
最好換張大d記憶卡，佢附送果張16GB錄4k我3舊電未用曬就爆咗。

tripro 好似有24 tim，不過免息最多12個月，24好似加6%

ching係邊區，買完會唔會約一齊飛下 ？

sosad，上星期買8xxx combo kit，頭先上price見到全部變曬9千幾，一個星期貴咁多嘅 ？

慢慢又會平 電子野愈來愈平

幫巴打你問下第二間

咁多人上連登，睇到呢個post多左人買，貴左唔出奇

新界 呢排天氣唔好，唔知買左有冇得放
如果要睇係咪去總代理到睇?
係荔枝角個間?
我諗住出九龍或者海旁放

8xxx係咪淘寶貨？我問幾間都係行貨，但有人話係淘寶貨囉，攪到唔敢買。而家又貴返

問左行邊會呃 如果係大鋪

邊會大舖，仲話冇現貨要訂，真係有d驚

係行，我係8xxx，已加care refresh 我唸唔會水掛。

我買果陣問代理話開始等返貨，遲d會貴返。8字頭果批開始清曬。唔知點解，我搵做成日先搵到貨尾

唔知幾時又平返

有冇話邊批貨嘅serio number 有伏

個product 本身已經係伏，等緊第二代出先買

睇到呢個po仲唔升返
可能買2手算

深水埗Zeta有得分12

好似10月貨

仲有間9050問左可以訂下星期二有貨，仲要話係行貨

係咪，平9百，好少有喎

正常一定9 折有多
如果無我不如去apple 果d買？可以打上centre 做分期

佢係就咁平定係有限制?
近排天氣唔好，不過巴打你有冇去睇過實機?
會去邊到睇?

想問下百記豐澤果D買有冇得試機架

唔係邊度都冇得試架咩
利申未買

就係唔知 得個知字

通常都冇，因為唔知新手會做d咩。
不過如果想試機可以去dji舖，有試飛區。

點試比你睇 去dji啦

6k 同個人收左部全新 淨機set
勁抵屌

水？

有咩事？

個個網都好評都仲伏?

買大疆，睡不香，BJ4.

姐係冇解釋過

我用落無乜野
以drome 佢算幾好

掙扎緊買唔買好，15,16。買就今日收工狗衝，有間仲買緊combo 8999行貨.

不如等多陣, 家下支那立法控制無人機, 可能遲多1,2個月清貨大平賣.

家下係咁叫人舉報, 最少會有1萬獎金

個fd買左係咁毒我買

一齊玩係幾開心嘅

香港都係?本身今日去睇

未入手可以等下
入左手可以再入

Sources plz

嘩，咁若果多人放，點都有原因，會不會買二手機試下先？或者香港分店試下感？

Spark 好似specs 爭d

咁一定啦
但如果價錢做到三四千樓下
應該都有一班新手入坑
去旅行自拍下都方便

為鼓勵市民積極舉報擾亂飛行安全的違法行為，成都出臺新的獎勵辦法。從即日起，對舉報凈空保護區域內無人機“黑飛”行為的市民，一經查實將給予不低於10000元的獎勵。

咁都得？一萬元？咁咪個個出街捉無人機？賣機個班咪大獲⋯?

家下大陸好多地方都唔畀放, 一放就有人黎趕你, 我成日都係大陸玩, 上星期先去珠海放完黎

點都等埋呀⋯但照計畫面質素無Mavic pro 咁好

Rmb10000獎金？咁被撿舉會罰啲咩？

你犯緊法 無計啦

無得接埋好似又唔係好細喎

第3張可做wallpaper ，充份表達香港土地不足既嚴峻

話晒DJI 都係大陸公司
會唔會幫中共收集戰略情報

可能驚人影佢啲軍事基地

咁而家買新機好似唔抵
收二手又怕壞

有暗病 ，比正價買處

等多幾個月 應該點都會減下

上年10月出到而家都未減，佢另外果幾個model 都冇未試過減好似。

係捉緊係禁飛區（機場附近）飛果班蛋散姐。唔係禁飛區飛冇問題

今日去睇左先，反正要試下先知

屌你 見佢package咁正都想要

祝你早日炸機

想減等spark / mavic s

Yes 有錢就直接買
無錢就要等 this is how the world work

啱呀，早買早享受，遲買平幾舊

但呢部野定位似穿越機，兩軸雲台，畫質表現應該唔夠mavic咁好。而且冇得摺，可能冇mavic咁好攜帶。唯一係出咗後mavic有望減價

佢定位應該係再入門級航拍，或者for 情侶，女性自拍用
穿越機機會好少

係咪combo set 先有呢d 袋/盒？
定淨機版都有？

唔知買唔買好，9999呀

呀係，自拍神器

冇錯

唔係想分期就唔好食9999啦，唔抵

淨機乜都冇。
combo有袋，盒係另外買

劉名 有興趣

現金，去邊到入坑好

坑已入
巴打們有冇電既taobao link?
仲想買埋個hub
或者有冇gp?

有無group!!! 大家傾下交流下心得

咁快 好衝動wo...最後買咗幾多？

係囉 幾錢邊度入?

問定 盒邊度買?
原裝架?

咩係HUB?
有咩用

姐係 盒 掛...冇，睇你想分開盒裝定係一袋過咁

no la 巴打
google 左係 一個叉4粒電果舊野

DJI官方店：

【DJI大疆 御Mavic 专用智能飞行电池(3830mAh )】，点击链接再选择浏览器打开

第三方（平d，但唔知咩來源）：

【大疆 御 电池 DJI Mavic Pro 无人机 零配件 智能飞行 原装电池】，点击链接再选择浏览器打开

【DJI大疆无人机 御Mavic Pro电池 快拆桨叶电池管家 智能飞行电池】，点击链接再选择浏览器打开

【DJI大疆 御Mavic Pro 原装电池 无人机 零配件 智能飞行电池】，点击链接再选择浏览器打开

oh sor，我get錯，但樓上巴打唔係買combo kit咩？包埋電池管家㗎bor，仲要另外買？定係另外牌子嘅hub？

求埋上面收納盒邊度買?
或早TAOBAO LINK 都得

我買左淨機,combo太貴,淘返黎一千都唔洗
車充同袋又冇用
平有平玩

我想再問dji care你地係上官網定邊到買?
係咪要48小時之內? ＿

巴打邊度入

盒太多款啦，水位唔同，巴打上tb格下價，我冇用盒推薦唔到

啱嘅

yup，48內加最好

但聽staff講過咗都得，但要詳細咁check機先會幫你加返。

我攞咗去咗dji加，順便check下key（但之後發現price好似有平...

wow 靚 巴打點set可以影到咁？（美中不足有noise

等咗成個禮拜嘅好天終於來啦，聽日可以去飛啦

即係要成部機帶去dji?
定我岩岩買就拎去check

price鋪到入 格下價咁見最平個價就去左

D-log + 手機後製. 有NOISE都由佢, 廢事 import lightroom 又export .

成星期都落雨冇得飛呀陰公

care 幾錢
保幾耐？
check key 又有咩用
sor 每事問

究竟淘寶買好 買淨機 淘寶買電好
買 個care換新計劃要去邊買？
淘寶可以一次過買埋care 壞左都係上返深圳整姐 都好近

其實水同行貨個保養都應該一樣
銅鑼灣間野長期排唔到去整
問客服最後都係比s/n no 比個地址你寄去科學園倉再送去大陸整

利申行貨入過次廠

thx！得閒要學下影相

好似唔洗嘅，不過佢見我帶咗去有例行check下咁。

官價799。price有平d
之前新手唔識，聽人講price有機會係水機，所以咪順便check下

見無人開gp我開左個:

我都係新手 不如大家得閒出黎互相照應下

淘寶機係hk係唔會保養，有問題要送返內地維修。如果唔介意其實硬件冇分別

行同水睇盒check唔到？

係分地方姐。
大陸機大陸保，HK機HK保。

不過銅鑼灣要book時間check機維修真係要好似搶iPhone咁

咁我如果百記豐澤apple 度買
係咪可以直接買埋care?

應該係

好多人三分鐘熱度

見佢成個condom咁包到密一密好有安全感好正

不過認真 一兩年後玩個時個價或者spec會唔會好好多

早買早享受,不過聽講未試過減價?
買完之後幾好天,可以即玩

5月1 去南區飛

大家會係邊到放呀 ,想今日試機
但又怕人多

bro一齊啦，我今日都去放😎西貢

西貢就好遠

其實除左mavic pro
陶寶邊隻航拍係好

我想問港鐵線隔離係咪唔飛得?
定係上升距離多過50米就得?

因為小妹學生黎 不過半年後先出國 可能一年後先開結玩
同埋主要見到像素唔夠清 夜景又唔夠好 所以想知如果遲玩會唔會好d
但請問其實係咪極不建議係人群上面玩

主要for係歐洲玩先問因為驚miss靚景 但見到衣家一定未夠抵玩始終技術幾何級咁上 如果for香港遲d買都得

想問各位
買左care refresh 係俾完錢一刻就有效
定要再等佢寄野黎攪d手續咁？

試完，係幾正，但太暗開唔到前鏡
夜晚點先開到?
仲要冇咩地方可以玩比人趕走

你係邊度玩比人趕呀

公園空地,我個邊冇咩大空地
最多要上橋,聽日再玩過

公園必屌之。去海邊啦

依家買定等mavic pro2好, 黎緊6月會去歐洲做野
Mavic pro2大約幾時出

細機？

等得佢出再要等大貨可能2018何況都無source 話會出到時你都可能唔會有意欲再買

唔洗咁麻煩，應該係即時生效

咁慘 巴打邊區？

pro先出冇耐 pro2有排

咁過兩日屌返部先 百老匯有冇得買電同埋dji care? 我想買部basic加兩粒電

去旅行飛會唔會俾人拉？

上官網買三日寄到府上啦，其餘所有野淘寶攪掂

官網有寫邊啲國家係禁飛，如果你諗住去us就勸你唔好帶了

我見百老匯有分期 不過我官網買有10% off

官網係咪只可以paypal?

唔該曬
咁可以放心飛

係呀

得一舊電 先玩得20分鐘
玩完就要去差

買下野先

買多兩舊電啦

買部輕便嘅機然後買個咁大嘅箱有d反智

冇計。佢個袋真係太垃圾

今日收工去百老匯課金
有咩要注意

細機來講，mavic應該係最好，其他一係飛控唔得，一係冇雲台（呢個我覺得好重要）

買多1~2舊啦，基本上3舊夠你爽~

百老匯我唸都冇咩可以注意...又冇得試飛

淘緊，今日咁好天但20分鐘唔夠候

真

Mavic pro 同phantom 4 pro應該點揀好

輕便先決

唔洗諗。香港地Mavic

做Production或者攝影愛好就P4P
普通自己玩下就Mavic

本身想買黎影下相 但自己唔係好識影相 所以都傾向mavic 但我驚買左mavic又會心思思

咁mavic啱啦，都唔洗點猶豫。

mavic影相雖然冇phantom咁好，但新手夠用，順便摸索自己適唔適合，到時候upgrade再考慮係咪買phantom，咁會好d。

作為一個新手來講，自問冇乜恆心次次咩住嘅龜殼出去學影相。

ps:如果係拍片要留意下，動作大嘅鏡頭mavic係會甩frame

我都覺得係咁 咁我去馬mavic pro啦 聽日去課金

Apple Store 有無得買埋DJI Care

手已入
原來百記冇得買埋care refresh
咁我係要自己上網買定點？

你喜歡，唔想煩就上網，如果唔係自己去總店或者price店鋪

去鋪搞有咩唔同？

但每個國家都有特定禁飛既地方，有無指示？想買去歐洲影

diu 個cam 罩同remote 套我都買左

記住唔好activate 部機住
如果唔係有排攪

即係點呀

個care要係你部機激活之後48小時內整
佢係咁講同寫住

過左48小時都care 到
要拍片證明，佢認為無壞機就很

有冇邊條link 可以睇到?

官網訂既話 有啲1-3日出貨 有啲10-15日, 一齊訂既話佢會分開送定等埋一齊送

剛剛峴港返黎出下相先

想問下多唔多巴打戴住個雲台罩黎飛

下

dji go app 入邊有寫

呢啲睇相就好睇，自己影好麻煩，真係咪搞

聽日拎出去飛下
有咩新手常犯錯誤要留意?
有冇WHATSAPP GROUP 膠流下

向後飛，大風起飛好易GG

睇清楚哂說明書先

點講呢 都唔係話太難上手
但又要控機又要控鏡頭 真係幾"lea hea"
同埋上左去 飛飛下 我會亂左唔知邊度機頭機尾

原來係你係球場玩

唔怪得今日見到有條友係球場dup低頭係中圈企左好耐，以為捉緊比卡超

個POST好似推唔返

BTW 想問下
咩情況下部機會咇咇聲響?
今日再去放 途左冇左一下signal
之後冇畫面 部機自己返返黎
聽到佢係咁響

係咪無電 ？

自動返航時都會響

想入手，見Cathay Pacific 個online store 用AE卡有得儲埋miles ，但有冇邊度平d

最緊要留意附近有冇電搭電纜，起飛檢查訊號及機件操作。（特別槳翼鬆緊）

利申：從未玩過

斷線, 跟手部機自動返航

睇左個post咁耐 今日終於忍唔住禁制入手😖😖

Combo定淨機?

邊到

我上次都係
好L 驚

之前check過澳門 好似限30米 去人哋主場唔敢亂飛冇帶去

有冇人想買dji mavic combo
95折放

唔係淘寶貨
香港官網買既

淨機加兩電only 其他野好似冇咩用

買combo 嘅巴絲覺得個shoulder bag有冇用?
我放入背囊嘅話shoulder bag 係咪唔方便?

表示想買

係咪買COMBO最抵?
同埋個CARE係咪本身有定要另外買?

Care 另外架
我下星期買

唔想煩有得即玩就combo

剛剛買左
唔見左張sd card既

同埋個螺旋槳有無分前後裝定無所謂的？

想問知唔知有冇公司會接航拍job，收幾錢

原來係部機入面

槳就白圈還白圈
無圈就還無圈

care邊到買抵？我剛剛買左淨機

齊來落火坑，岩岩買齋機叉完電聽日玩🙃

用渣打卡去百老匯有5%/15% cash back 限時至七月

買左返黎頭先落街試玩
部野好正好定
影左幾張相
但點解過唔到落電話？
變左upload去佢個官網咁既？

另想問有無得關左個聲或細聲d
影相同提示聲好鬼大聲

同埋有無d套邊隻好
原裝個個真係柒到呢…………

係咪講嗰個shoulder bag
我用咗個相機內膽連埋啲相機放落backpack帶出去

係啊,柒到呢...

部野影相聲有無得mute左去或細聲d

我都係買上面巴打條link 個盒
因為好似係呢間先有獨立電池盒

仲買左呢啲，計返都仲平過combo set

你地有冇折左個透明蓋先？
我岩岩買完第一次玩都咁

蓋一定拆，裝咗會好似你咁反光

仆街，今日玩完2次就話數據飛行記錄異常
起飛唔到

係咪要番廠

買左一日炸屌

下...玩咗成個月都未見過咁

試下去空曠少少環境，重開機，校對IMU同指南針。

代購 mavic pro
9000 HKD 賣mavic combo
之前因為得到張10%off 既dji 官網coupon
但係自己又未決定到買唔買mavic
唔想浪費張coupon
有2個quota
決定益下巴打們
10%off 放combo set
有興趣既巴打們可以係下面留reply

利申: 我碌卡賺銀行積分 你地就平左成1000蚊買個combo set

問左線上客服
裝個assistant2重刷
第1次唔得
第2次就降番落下一版就攪番掂
屌佢唔撚升級住了

部機冇咩事就唔好升啦，你上dji forum真係慘不忍睹，起唔到還好，最怕炸（但新固件真係咁垃圾咩 ？利申：出廠冇搞過固件）

我keep住有新野就裝

益你老味咩傻鳩，自己拎張渣打去百記都有 $300+$200+$150 回贈 + $500 city super coupon

想問你地影完d相係咪可以直接係個app到調色
如果係既係邊到
我搵唔到
搵黎搵去都淨係整條片出黎

Dji 個app
係編輯器入面有兩個標籤
圖庫/創作
圖庫入面都有分片定相

我圖庫只得視頻可以編輯
但d相唔得既

咁就無研究
以為你話唔見有相
等其他人答

可唔可以用手take off同降落？

得

仲有到底有無得較細聲d或mute左去
次次影親相同提示個d都好大聲
由共夜晚玩個陣 好鬼尷尬

點樣操作？我試過飛到頭蓋頂想捉佢落來，佢勁大力反抗，我禁紅色緊急制都無用

想問下
錄錄下話咩緩傳空間已滿
係指咩野? 有冇辦法唔開呢樣野?

同埋頭先再去放機
發覺個手制左邊個控少少歪咗,唔係喺正中間
有冇得整OR換

補多句
同埋個DJI APP 係咪一定會自己幫你整合GEN條片出黎?
有冇得唔整架?
定還是呢樣就係講緊緩傳呢樣野

外八/內八起飛

但係飛起左內八或者外八會變停摩打

我自己就買左淘寶個隻中空罩，係望最上會見到條邊，左右，中間，向下望都無問題

啱
手動降落就要用佢個app熄咗個唔知咩function(我都唔記得咗叫咩)
btw可唔可以睇清楚說明書先去飛，唔好一個出事累全家

我iphone機
個緩存係，你禁錄影，or影相，佢會機keep一個file,電話上面一個，total兩個file,確保有咩事上黎，仲有電話話file留底，方便你判斷部機最後情況

setting入面有得揀

我已經刨曬先起飛
你要同時用兩隻手指公先可以start/ off motor
咁繛口先可以同一時間做到呢個動作同揸住部機

四隻手指係到兜住個搖控加電話

俾你參考下

應該冇得關，因為係remote發聲。
但聽有巴打話手機校靜音可以關（利申：未試過

比我哥玩10分鐘炒爛左 冇care

利申: 玩左一年

sosad
下次俾新手玩叫佢交定一皮按金啦

所以我買咗之後無講比朋友知
廢事佢地問我借又唔好意思唔借

我最多只會俾一支桿佢控

聽日攞去整，佢會比翻錢 我哥好負責嘅

唔買care 咩心態

玩左成年，機都冇炒過，玩得安全嘅心態
點知我哥炒我部機

部機出左成年喇咩？

玩左1年航拍
但唔係呢部姐

上左畢架放 好易jam signal

係咪有group 呀

整咗幾多

係呀，市區嘛，飛唔遠...

因為呢部野攪到成日都想去影多d相

唔炒過點算係老手

依家一有時間就會攞住佢周圍去

係咪有 whatsapp telegram group???

$1000 比新機我，仲平過care

我都係
買左幾日一放假就日日放
一路玩一路學下d鏡頭應該點pan

習慣下呢種生活 好放鬆

約唔約出黎一齊玩

新手LM

乜咁好俾新機？ 唔係維修咩？

係呀，我都學緊拍嘢同埋後期

去多咗好多地方

一直都好想約，但呢道巴打好似冇咩人會約

Tg: jjjjjason
留個telegram 有興趣一齊玩吖

大家講下平時邊到放?
未撞過其他人放

睇我個名就知

好呀

調景嶺 何文田 西貢 大潭 大澳
巴打有冇好推介

名副其實

有無link？我有渣打張卡，又咁啱想買

會唔會炒機
你地有冇車

冇車呀 分開啲放冇事嘅
一唔一齊玩呀

行開山 巴打們市區有咩影

大澳咩位置放？

大澳海濱長廊

唔好意思，問埋西貢先，兩度我都會去

準備入坑

天氣唔好，影落好沉
我電話down唔到相

連左機都唔得？

屌 搞到我好想買

唔得,之前撞過一次,唔知關唔關事

排DJ I維修啦

直接用SD卡過落電腦到算
玩多一排玩殘先換

我都好少會用電話download

有冇人呢幾日上網見過一個POST
係航拍D小社區
影D 小巴站呀 之類
早幾日見到冇開黎睇
而家想睇返

西貢個海濱長廊都幾好

電話down好慢。。。相還好，片真係down到2046

聽日買機

想換張64g卡，邊隻好？

想問有冇邊位巴打係喺淘寶買電？

係咪平啲同點樣運返香港？thank you

問過客服唔可以直運香港。

有無巴打想放車充同電池管家？

我放車充

點會唔得
傾多2句sf 包埋郵比我啦
你地淘寶新手要學下野

我果間可以喎
不過就唔係DJI官方TAOBAO

全部順豐包郵

次次都係出去時好天，出到就勁多黑雲

好天就係要放機 不然要幹嘛

有冇巴打分享下 video/ image setting

聽日第一次起飛有咩要注意

而家咁睇好似用渣打卡去boardway 買最快算？

睇說明書先！

琴日係個度買左，sales報稱係最後一隻淨機

都係食佢渣打5% /15% 回贈 + $100 habour city 果個booth 回贈？
我見之前兩頁有巴打計出來仲有其他回贈

我有三十幾萬渣打果啲咩360 rewards 分， 200分= $1 係boardway 用，可以扣千七。 全部加埋減二千好似好吸引。

我都放車充
@IAmBigC

準備入坑
有無巴打有揸開車，之後一邊揸車一邊放機嫁
因為諗住買黎可以揸下車影下高空既公路

公路冇電點搞

好似仲有個新登記apple pay 15%回贈 但唔知佢點計法

自膠

岩岩買左單機 ，有咩地方好放？

刨晒啦
今日無落雨，一陣試飛先

一陣都出去飛下，呢幾日係咁落雨，冇得飛手痕

Thx
但無份
要一次都無用過apple pay 嘅人先得。而且所謂15%其實都係$150

第一次試飛成功

邊到黎

屯門

直出定執過？

今日無聊去放機，事前係空曠地方起飛
諗住飛去d樓同樓之間既空間影下景（超小心移動）

屌你老味飛飛下隻野無啦啦冇圖傳，跟住就自動啟航返黎
訊號好d之後個畫面即刻顯示隻野直飛緊去座屋邨

我即刻禁個"X"取消回航，點知佢又自動轉翻做回航模式
部野仲照沖去座屋邨
好撚彩部野有前方避障即時剎停左
如果唔撚係既話實照炒落牆度再跌落街

部野冇左我唔撚緊要啊，雖然貴，
但係我係最驚跌落街整到人
今日真係嚇撚到我出哂汗

你係咪比唔夠空間佢返航呀?
你起機果點 同 飛左出去之後爭好遠? OR 有樓BLOCK住?
同埋如果你飛得唔高
佢自動返航會默認飛返某個高度先開始返

去左意大利放機

上網睇粒電好似飛到半個鍾到？ 好似少得制

另外以前從來未玩過 一買就買呢部會唔會未夠班玩

市面多數航拍機都係咁上下
你諗吓又要飛又要4K

大陸買開姶要實名

又一個返航高度唔set好嘅新手，上網睇多少少，整好個setting先飛啦

P4P先半個鐘，其實半個鐘夠哂你企係度喂蚊

炒下先識驚
但我都係，而家每次都check3次先起飛

ching見到有半個鐘以上嘅 ？

我係新手 可唔可以分享一下仲有咩要check
我係check 左有冇gps，較準指南針
返航高度一般要幾高？

今日拍 今日剪

淘寶d電有冇伏? 計番香港紙五舊水平過官網200

執過少少對比

新手夜景

屯門咩位置

紅橋

對比P4P,邊部抵啲？

一般返航set 120m都足夠

但因地方而異，自己適當修改，唔好set死就唔留意

AN機用佢個APP成日彈

都幾多屯門巴打玩mavic

我會set 250
第一，飛得過大部份樓
第二，佢去到250左右好多都會有翻控制
唔好講話咩120限制高度 到時撞樓仲慘

明白
咁仲有冇起飛前檢查既分享

所以要因應周圍環境而設定，如果周圍好平坦又冇必要set咁高嘅 都要平衡下飛行時間。

最簡單，一開始垂直上360度原地轉一圈，確保冇嘢高過你，就用果個高度。

呢個掂 thx

講左叫你班冚家鏟小心玩，而家出機要實名制喇！屌你老母！

咩setting

普通收細光圈，較低iso，用幾秒快門影

其實DJI care refresh係咩玩法 買左換機要點 係咪補錢 要補幾多 有冇限次數 仲有個餘額係咩意思 上網搵唔到資料
利申: 未買但好想買

屯門都幾多位飛其實

青山

龍鼓灘

九逕山(右邊)

除咗呢啲都諗唔到 遲啲試吓夜晚飛
IG:

有得較光圈
唔見既
我搵只有iso同快門

同apple care類似
買機時比多8舊水買care
撞爛左，一定要執返殘骸拎去比dji銅鑼灣旗艦店
加幾舊水換一部新機比你
省卻幾千蚊維修費
呢個動作只可以做兩次

最近大風唔敢飛咁高....有次我起飛，突然一陣強風，真係好大風果隻，部機直接吹埋牆差d炒 好彩我趕得切降落，淨係括花左隻後槳

手快打錯
自隊

我都試過起飛刮風跟住炒樹
所以起飛個位我都好小心 同埋肯定附近冇人 上山飛成日都好大風

我比較想知係你幾秒快門部機冇郁咩

3秒都好定
目測4秒係極限

我怕飛左上去一陣風吹走

今日天氣唔錯
好好玩

邊到黎？

坪洲

想問上買左combo既巴打
個斜孭袋擺唔擺到多兩舊電架?
因為用落發覺淘寶D收納盒唔太方便
有時冇咩其他野帶出街
想就咁孭部機出街
淘寶D CASE 同BACKPACK又柒得滯

BTW 你地有冇用到個斜孭袋? 好唔好用?
或者有冇人唔用想放

可以放一機一控兩電
我返去睇睇，如果我d相機袋啱位
就放比你

好呀 巴打
我都有相機袋
但放完仲有太多空位
入面好易撞

淘寶40蚊機袋
20蚊搖控袋
勁撚抵

仲有29蚊增高器
係dc 買左個冇咩料到 垃圾

btw 送左個搖控返大陸改天線
希望返黎勁d

其實左右兩個位都仲可以放電

除咗mavic自己粒電，仲可以帶多4粒。

有無巴打知淨機邊到買抵呀？

最好跟多粒電，打算玩下如果有需要再另買remote

唔用控玩好多限制

香港都要？

巴打除左距離外仲有咩限制？
其實主要都係驚三分鐘熱度

圖傳廢delay，容易斷線，用mon控冇實感，控制會差d。

如果買機連手制 好似最平都要7000?

玩得就最好買埋控，如果覺得貴咪收㗎二手玩住先（聽聞就出新機

諗多兩日就去買，本身諗住買xiro mini
btw dcfever d 二手價就黎貴過行貨價

琴日炒機. 開心死.

早幾晚見有幾部係郵輪碼頭影郵輪，毒到即刻想買

HKTV mall 有撳價，Combo $8xxx

宜家係咪要實名先買到機?
想買部返大陸玩,但係好似要實名,又好似入唔到境,有冇巴打試過坐飛機番大陸帶埋部mavic?有冇比人周?

貪佢支3軸有得分開用，買左呢部7600
玩左一次好似中撚左伏
飛飛下無啦啦失去信號自動降落
又成日收唔到gps

琴日先有單炒機新聞

gopro 個app 垃圾
dji 多好多功能

gopro呢部垃圾級.....
wifi圖傳, 又大又重, 功能上連 p3s都比唔上

新手交功課，隨便插

執到過晒火位

好似夠幾多個人先有得平

岩岩睇左爭兩個人就$8999,但係平個$1000係回贈返mall dollar

如果唔combo既話咩價錢？

最尾嗰張係走咗焦定係太高iso化哂
啲色好似濃咗啲 如果唔大風可以較高少少EV等啲黑位冇咁死黑

前晚影

其實我只係推高左半格都唔知有無嘅飽和度

個個都覺得色太濃，似乎我真係有d問題
但其實我真係無咩大執

巴打睇下咁樣會唔會舒服返d

好似$74xx

我自己既

有冇人知佢個更新其實係講緊咩？

DJI本身隻色唔靚 冇辦法啦
我啲相全部都會較淡啲色

點解一返工就出太陽
一放假就陰天，落雨，大風

agger
上星期六放都勁驚突然大雨

日日都陰天幾時先有藍天白雲呀屌

返工果時就有

新手第一次玩 求屌

暖得濟

dji 新機

得16分鐘 計埋回航真係飛幾野就收工

palm size
輕過罐可樂

你諗住同phantom 比？

咁不如出部150g 但得8分鐘啦屌你 唔撚係輕就有用架大佬

你比較下市場上差唔多300g size 既drone 有咩functions 比到你先

2軸雲台 + 1080p + wifi圖傳, 垃圾級

呢部應該真係用黎影下自拍相
都係諗返mavicpro算

上邊有條link 介紹賣點係乜
你肯定無睇過啦

已經得返白色有貨，睇黎又炒一輪

賣點係gesture control就等於所有人都因為gesture control而買？

好撚心你慳D啦

唔撚係target customer?
你唔撚buy, 總有人buy

又唔撚係叫你比錢

盲反撚

其實dji d機同其他同級軸距，重量比
佢飛行時間真係最勁
亦都係佢咁多架機賣點

佢呢架300g 十幾cm 16min
夠人一般人自拍，去下旅行景點

用過wifi圖傳就知有幾窒, 拍video少左一軸防震基本上係死得
比多少少買 mavic pro 好過

fb group 有人爆開佢fw睇原來係 an 4.4.4

mavic 比港女玩會
spark 易用好多

係你條白痴仔係度嘈嘈閉硬要人buy 咋

呢部機唔撚屌得架，又無人指住要你買
你屌即係盲反

你有沒玩過航拍嫁 ?
wifi圖傳勁窒又容易斷, 加上有 delay, 難控過 mavic / p3a,p同p4系好多, 一斷左就等運到 rth

個價平咁多實要閹你一大堆功能 應該都係主要俾啲casual 影相唔care畫汁嗰啲人
啲prototype review開始出Kai 同Casey都有份

可惜仲要揾到漏洞打開佢個 adb走入去改野

上面條盲反撚根本唔撚明

dji d機有個控圖傳時差都100ms
初初第一次玩都覺得麻麻
但玩競速都叫還可以

根本兩個level 你硬係要攞matrice同mavic比就係吹你唔漲
睇嚟你先係白痴仔

大家會買mavic pro定spark?

咁都有罵戰 做乜尻
有mavic 咪唔洗 spark 囉
Spark aim 港女 輕鬆玩嘅人

大家稍安無燥
今朝影嘅

Post 多次tg 連登航拍gp

已經有好多位巴打，仲有絲打

終於忍唔住入手

機師

咁岩今日就係睇到有個ig post 左張圖係俯瞰落黎有兩座大廈係 H K 咁既字樣，
原來就係habour city 果度

正 多謝巴打你 我又可以去影下

想問mavic個手制係咪要另外買
一直以為9千幾個set包埋
但今日見spark個set有手制先發現mavic無
Spark 咁平好心動

mavic pro 7千幾同9千幾都跟埋隻控

係spark普通冇
Mavic普通同combo都有控

搭單問
改華耀天線好定itelite dbs天線好

spark好似幾啱新手玩
但如果飛飛下無電係咪會成隻跌落嚟

咁部野的確係比新手入門
就無電好似會強制回航降落

會自爆

其實新手使唔使買佢個combo set???

我都想改，有無改左機既巴打講打

唔會實後悔

我新手但我買左combo

開頭買mavic貪平冇買combo, 而家卒之買多兩舊電，3舊啱啱好

MAVIC點set光圈

固定2.2冇得set

spark 都幾撚好用
細細部
起飛都好易

但mavic pro又可以飛遠d
有冇人知 可唔可以係日本飛?

日本好多禁區，新修訂左航空法黎針對無人機
不過只係市區緊d，近郊同野外都可以玩

最近影黎影去都係屋企附近
等好天一定要出去飛返一日

西北池?

無人改到機?

岩岩寄左返大陸改

改咩撚大炮

仲未寄返比我

華耀?香港唔係有得改咩

免費改 又平d

華耀大舊，nano sync 唔知好唔好

貪平因住出事

d 貨都係一撚樣
點樣貪平

估錯

H H

Where

終於好天

dji app有更新
更唔更好，好似話更左要認証先可以飛？

利伸未更

好好天

今日又放mavic

係因住連部機都無埋

好靚

我都想拎去Zeta 改天線
有冇人係果度改過？

借左部機比fd玩 一起飛就撞凹左機尾有買care,但可以正常飛到 換唔換好

唔影響 唔換住

玩到飛唔到先去換部新

經一事長一智呀

未玩過航拍，原本睇到部spark細細部，想落坑，睇多兩眼都係似玩具，以我性格一定唔夠玩，唯有考慮Mavic pro

依一刻想簡單問幾句
1.而家天氣熱出去放得耐小小，會唔會搞到燒機
2，套裝除左電其他用唔到，係唔係買完單機之後上TB買電同配件好
3.price 堆鋪平成千有無伏，可以一次過比錢,唔想奶野

Thanks

1/個app有得睇部機嘅溫度，多d留意就唔怕，就本人經驗而言，以早兩日嘅溫度連續飛左兩舊電，未見有任何問題

2/個叉座幾好用，我當買兩舊電+叉座，其他野當送都抵

3/唔識，答唔到sorry

唔緊要
巴打你又邊道買同幾錢

長沙灣
93xx combo

1. 尋日連飛3電都冇任何問題，反而靜態（未飛/抄片）仲熱，唔知點解 不過完全冇過熱問題

2. 除車充外其他都可有，如果有車買combo更佳

3. 平成千係好正常，反而官價買就有d傻 （除非要分期）

利申：price 88xx 買

就快1001

無伏就去price買算
9000內套裝都合理

出spark 定mavic pro 好呢

嘩 好靚 邊到黎

巴打你d相係影完即場用電話執定返到屋企先用電腦執

朋友share咗條片係講大J係日本跌咗架pro落海

架機飛咗去橋底無訊號，但點解唔識自動回航而係直插落水嘅？

Btw 抵L死

lost gps signal
auto land

呢兩張無執
天氣好，d色夠靚
反而之前天氣差果幾張就執得重手左少少

mavic鏡頭味精重

我想買航拍 如果GoPro karma 同呢部比 邊樣會好啲？

先唔講karma，GoPro鏡頭變形到不堪入目，但憑呢d已經唔適合落來拍景，雖然後製可以修正下，但咁咪多舊魚辛苦自己

再者karma之前好似有巴打買過中伏，貪gopro可以分開用